［一視同仁］原來仲有位啊sir好嬲屌我地老母喎

條片左手邊個白色衫啊sir都屌我地老母喎
我地係咪應該都一視同仁先

推